因為612基金唔幫前線被捕人士 前線自己幫魚革義士籌款 尋晚街站比社氓連包圍 捐款比長毛搶走哂 話全部沒收比612基金

呢班聲稱啲捐款一定要交畀民陣， 之後 社民連 長毛 攞咗喺手， 長毛話會比民陣岑子杰！ 班人強行開咗個錢箱數錢！ 嚇走咗該組織的義工！

昨晚本土派為魚蛋而是籌款嘅時候畀一班人圍住，最於在不"願意情況下"啲錢落左社民連長毛攞走咗交畀民陣612
當時有派傳單有banner 大字標題 支援魚蛋革命義士…… 佢哋話我哋 騙取籌款！ 冇公信力所以就沒收！ 當時唔畀 咁唔放人！ 有啲格硬夾！

剛剛我聯絡長毛及岺子杰了解事情！ 希望佢哋歸還我哋本土派嘅籌款， 他們不承認這班人是他們的！
(本人正在交涉中)

他們說在由行場地所籌得的捐款必須回歸612基金所有……

612基金係只支援非暴力和理抗爭義士至於非法集結襲警有衝擊過被告刑事罪行嘅勇武義士都不受支援！

希望各位勇武 及各大本土派組織關注呢件事！ 我哋本土嘅籌款站受到攻擊！
請pm我哋 一齊跟進事件

另外612基金唔幫前線非和理非被捕人仕
即係對抗過警察全部都唔幫咁濟 留意返！！

[文宣組注意 幫推]8.18後又是新開始 工作又要重新開始了 繼續撕一貼十精神

一撚定要推

推

dllm, 左膠貪錢貪到去搶義士個筆。

屌你老母!

push

堅定流架？

長毛賊又側側膊 好似劉霞單野咁唔屌都唔話入返數

屌走哂街站d人 因住圍爐話決定比哂612 基金喎

長毛不嬲鳩，但有無片之類既野證實？

段片tg唔係Youtube呀
等其他收到既人貼啦

唔明！但好想知邊個先係幫到前線！

片呢？

屌你老母又係度鳩吹攪分化

有無證據先 唔好片面之詞搞分化

乜都無,又無片
得幾張cap 圖就話係,
咪推post 啦

長毛真係俾左612基金？

分化味濃

Telegram 有片，你又唔放段片出黎，我好難下結論去撐你架喎

咁大獲？

舊錢重係長毛條仆街到

極濃

我屌

片

你唔係要我開個Youtube ac上載再貼上黎呀？係就等等啦
重睇緊社狗屌緊個谷主唔删留言
大把rg谷都收到條片啦

Fact check左未

fc左舊錢比長毛全部沒收哂話要比612基金
岩岩社狗係tg谷比人屌到仆街 長毛話會入返數
成班人屌緊佢入數紙

[第一身無得fc]
尋日夜晚8點幾係有見到係過左鵝頸橋一間茶記門口長毛同啲人唔知拗乜一大堆人圍住咁, 我聽到係關錢事但係無理到就走左(本身以為係長毛又講咩我係長毛,畀錢哩面之類)

wtf

咁大鑊

又分化
驚既又唔想捐俾612
咪捐俾星火咪真係幫前線被捕者囉

無人捐俾612泛民基金，就直接去搶捐款

呢家好似係有人搶錢箱 夾硬捐畀612

612基金唔係已經好多水

搶錢 wo依家

唔認為長毛會自己袋

又話兄弟爬山...
點解要搶錢先

個個有頭有面，每人要收番一兩億先夠

講真 如果用黎幫義士嘅錢佢都敢吞佢真係唔怕以後投胎投十世都係做畜生

有冇星火嘅資料？想捐

推呀

我正想講 可能我跟得唔貼
我印象中唔係已經有星火幫魚革義士籌款咩?

同你地講喇，星火都信唔過，不過佢地起碼做到保釋前線個 part, 之後打官司同生活費真係無人理

睇撚死人

哇屌 會唔會太撚癲

係咪講緊尋日有個阿婆寫住捐錢魚蛋個度?

Wut??

唔跟車太貼住

唉

我勸大家唔好再捐錢俾612
捐俾星火都就住捐

留番筆錢俾身邊出事既朋友，咁樣最確保筆錢幫到人

612基金係只支援非暴力和理抗爭義士至於非法集結襲警有衝擊過被告刑事罪行嘅勇武義士都不受支援！

剩係呢段就夠我以後唔捐民陣啦！dllm

成班人比社記包圍趕走哂
之後圍爐由長毛決定要比哂612基金果單

一早講左，係你地唔信

612幾時有講過只幫和理非，痴撚線

星火幫條毛咩。

Push

612已經5千萬
佢fb 報幫緊411人
揾十個八個前線俾人告既問吓有冇人跟進
就知堅定流
咁多人冇得暪

我唔信!!一定係溝上有D問題

一講到錢牛鬼蛇神出晒黎
香港地最撚多賤種偽君子

左膠有錢有女扼，怕條毛。

係！冇錯！冷靜

想幫魚蛋義士去星火幫手咪得
做乜自己搞一擋

612基金係只支援非暴力和理抗爭義士至於非法集結襲警有衝擊過被告刑事罪行嘅勇武義士都不受支援！

剩係呢段就夠我以後唔捐民陣啦！dllm

樓上先有人貼左

至於依張圖 我已經唔貼出黎

新聞有報
話有人唔知尼個關注組係做咩
走去嘈
個個負責人呀馮姨
馮姨識長毛
毛gor就幫手調停
因為馮姨唔like吳靄儀
所以現場嘅人傾好左後
將萬八蚊比民陣
今日蘋果報架

保持車速距離 分化味濃

點解咁多分化燃 隔幾日就針對一次612？

有內幕料？

未捐過就琴日遊行捐咗落去
早啲睇到唔撚捐

係！

其實五千萬，批八十萬畀五十二個case
會唔會太離譜

612 基金好似冇幫過人 , 得個幾單 批埋都唔知有冇十萬
咁佢目的係想點...呃錢????

籌咗五千萬批得一百萬都無

問題係自己搞一檔仲要畀人搶錢

Source?

屌你老母 蘋果
唔通肥佬黎話長毛沒收捐款比612基金咩

好濃分化味

場仗都收皮咁制先批得80萬

之前5毛先挑動612同星火對立
多少少證據好d wor

個箱得一萬八千蚊
個年初一關注組信唔過
佢點樣將筆錢公平咁樣分畀當日入獄嘅人呢

612基金 醫療上都會盡批
法律支援就我非常之疑惑 完全建基於五大訴求失敗

梁國雄畀乜柒入數紙？
612基金入數紙？
佢應該畀返舊錢出嚟/
入錢都係入返魚革喎！

點先可以捐比被拉被告既義士

巴打，星火又點呢？知幾多？

未上堂呀dee dee

一萬幾千咁少，民陣、長毛點會貪個少少錢，繼續追問d錢係唔係俾倒魚蛋義士就得，無必要攻擊分化。

612可唔可以解釋下點解唔幫被捕人士

無名無姓咁都叫證據

真定假

612基金，五千萬批得八十萬
唔好咁有信心先

721 811

下？

要求公開

說好的各有各做 變左捉鬼

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

捐啲大路啲嘅機構/基金（e.g.星火等等）就唔怕呢啲嘢

無分和勇 上下一心
五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命

拿 唔理信唔信得過
我剩係知長毛沒收左舊錢 比人屌到風頭火勢
先話去入返數啫

根據「基金」截至8月8日嘅工作簡報，「基金」籌咗近5,000萬元，已經批出約86萬元，涉及個案人次為52人次；至於跟進嘅個案，就有411人次；回覆查詢方面，人次就大約有850人次。見到呢啲數字，囍雨有幾個問題，認為值得大家思考：

Sor for 港人港地

你cut撚到咁

依點真係要問

但係點解得五十二個case
講緊成千人出事wor

宜家撥咁少應該係打算留比將來case用

利申:有好多frd保釋中，隨時俾狗挫多一兩條罪

唔係呀
係魚蛋被捕嘅人
唔係今次

長毛呢D垃圾
打自己人就大力
(雖則呢班膠個腦入面我地手足都係condom黎)
順手推post
(唔想輸既入黎！)如果你覺得和理非同勇武係派別唔係概念，咁呢份攻略岩哂堅稱自己係和理非既你

唔知咩事
推左先

咩程序都未開始，等有人實名投訴就信佢地仆街
而家d傳言呀朋友呀，睇住先

分化撚
負皮
上一頁，不推文回覆

知唔知咩係fact check
唔係搵幾條友講吓嘢就係fact check

有片嘅

不意外

612條數
要捐一定捐星火

要自己申請先有
拉得嗰啲前線又唔會信民陣
咪自然會咁

冇source, 收皮

612告非法集結都唔幫，收埋咁多錢做乜？跟本變左膠happy funding.

戇鳩 咁長毛交左舊錢出黎未呀？
又好似肥佬黎單野咁 話擺住戶口先呀？

分化撚到
唔撚推了即block

我覺得星火可以做多d，唔好做到得保釋個下，搵番d勁少少既團隊，同埋做經濟/醫療上支援，條數透明d, PR update d

分化狗收皮

612基金網站+佢哋連登account都冇哩句
仲有幫得既都係有衝架啦

推到長毛同612基金出來解釋，不分化，不過唔出來解釋清楚既話我相信好多前線巴打會心淡

勿跟車太貼，注意言詞
真相會越辯越明

民陣講明比人告唔幫丫。屌佢老母。

等等有冇其他sources
淨係一張相幾段對話就當fc

有片再討論

不推文回覆

嚴重指控 麻煩提出更多證據

唔知咩事仲推，同啲藍屍一日到黑係度散播謠言有咩分別？

星火少做宣傳, 之前保釋保到無錢要搵人借住先

戇鳩 咁長毛交左舊錢出黎未呀？ 又好似肥佬黎單野咁 話擺住戶口先呀？

抺黑都追吓post
或者上吓人fb呀
Pro 啲得唔得

屌你老母社民連
魚革嗰班就唔撚係義士？

佢話八月八跟進緊411個case
如果未起訴何來批款

屌你老母

起完底發現係分化撚

唔貼出黎係咪因為都知冇鳩用呢

幾時有講過？上面張圖就當fced左？

咪有人貼左囉 屌你老母

612唔幫被告刑事/襲警個啲？
請問有冇人FACT CHECK下

得幾個對話圖我話星火都唔幫都得啦

612唔幫前線?fc?

屌你地老母，分化就最叻
如果有一個被捕人士實名出來講，612拒絕幫手，咁我就一齊屌612
而家咩證據都無一味靠屈，痴撚線

入錢！入錢！入錢！
見到社記人都捐錢就戇鳩啦

我要fc

下面條片話D錢係長毛籌

星火的確好多錢銀是非

本下612背後班人先

冇fact check就當分化流料

屌你條片又唔撚係全程發生咩事 淨係影住長毛要處理事情嘅經過 分化味好濃 有冇長啲嘅片呀

FC pls
而家不割喎唔係咩

下... 我琴日都係個萍姨籌之後比人圍 長毛出黎話識佢, 跟住點完錢就話會捐去612

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

唉， 做多d宣傳喇，大把人撲水俾佢
唔好搞到班義務律師無水喉無資源，出唔盡力幫班示威者打甩

雖然唔知真偽不過一向睇星火多

睇左條片，一嚟就有個阿嬸係度聲大夾惡屌人，反而個女義工都幾冷靜
同埋樓主你個description都1999睇唔明喎
即係本身籌錢既係咩組織？你話本土派，咁即係本民前？你一個冇人聽過既組織出嚟話籌錢係人都會問你咩料啦
而且長毛都話現場點完數會俾民陣fc返，根本唔係樓主講既搶錢
加上樓主講咩612基金唔會俾勇武手足，危言聳聽且非常有分化之嫌，大家小心判斷

其他巴打答咗幾十次
都未上庭梗係唔使用咁多錢啦
當有300個俾人告
一人廿萬律師費都冇

片都冇，咁多人信

7XX出事但告既係得150人到，最近幾日出公布，將來可能會再告，但暫時係150到。

咁而家有無人聽過 612唔幫人先？

批到個80萬都知咩事喇
仲駛撚講咁多咩

分化撚再見

咁如果前線唔信民陣
612點幫前線

唔係呱，咁仆街？

屌票皇長毛一出，就知件事錯晒。

捐比星火都得既

勿分化 雖然長毛可恥

捐星火啦 暫時冇咩負面嘢
泛民d運用資金紀錄不嬲唔好

分化撚

fc????

fact check左先
防分化

屌你老母長毛賊
食人血饅頭仲唔撚夠，仲要做賊

有片？

嗰基金籌款條款寫明係修例事件既人
冇可能幫其他

我就未聽過，可以share?
不過佢唔公開條數，真係好難繼續捐

邊度講過？求source

有張圖就作文好似
fc左未先

請FACT CHECK咗先
唔信612會唔幫義士

612唔幫前線？fact checked?
有無人問過612基金先

【編委即時】（21:38）
一名女士在軒尼詩道設置錢箱供沿途市民捐錢，有市民質疑籌款目的及去向，並質問長毛如何保持透明性。長毛澄清指款項將會送給民陣。有人認為錢應該給有公信力的機構，因此長毛和其他自發市民數錢，望能釋除公眾疑慮。長毛最後宣布善款總額為$18577，並指市民如仍有懷疑，可以稍後向民陣查詢，他亦會在Facebook發布捐款收據。

Diu咩撚野事

含撚啦
咁樣叫證據

搞清楚先好屌，係咩前線組織籌錢幫義士，信唔信得過呀？

嘩屌 推到交代

個晚長毛係話會將18577捐去民陣 當初係有個呀姐掛住（丙申年初一關注組）既組織話幫魚蛋義士出刷會比錢佢地 但因為佢啲處理手法同冇户口 問個呀姐野又發晒癲 所以長毛先過黎幫手 最後解決聲稱就係比民陣而唔比612

未追晒, 你又唔貼
睇完片, 等民陣未收錢再屌到長老嘔返出黎

民陣612又撈埋

fc左先
成日有人拎612出黎講
想分化？

持平D講句, 佢地搞左個零月先搞左52個CASE,
(截止佢地報告出個時有近200位義士被捕)
左眼個位女義士佢地第2日就衝出黎話幫,
呢D係咪叫親疏有別?

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

想比勇武咪比星火囉 唔使屌鳩612嘅
兄弟爬山後一句係咩呀 屌你老味分化撚

籌錢點解要畀長毛同民陣fc先
本土又點解一定係本民前先
本民前潛咗好耐喇

SORRY

又嚟 ？

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面.

推到有真相

個組織名鳩成咁都籌到萬八蚊

香港人真係好有錢

依個post好鬼
好多人想分化612

無fact check 唔信住
係真 咁多錢泛民又可以買樓

推，唔幫勇武邊會咁多捐款

班人強行開咗個錢箱數錢！ 嚇走咗該組織的義工！

昨晚本土派為魚蛋而是籌款嘅時候畀一班人圍住，最於在不"願意情況下"啲錢落左社民連長毛攞走咗交畀民陣612

畀d證據先 唔跟車太貼

贖罪券

呢家拉咗成千個先拎八十萬幫到五十幾個
自己諗吓條數

問612睇下先 未有確實證據絕不分化 每一位都係手足

嘩屌，咁仆街都有嘅，前線手足打生打死都冇人幫，枉佢地平時假惺惺話好心痛後生，但原係咁賤

BTW 各有各做喇, 呢單捉鬼又係....

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

第一頁頭幾層有啦

最大個問題係嗰啲錢係市民捐俾魚蛋義士，依家就俾人拎咗去民陣
唔係咩分化唔分化
你覺得阿姐唔透明，咪叫佢公布多啲佢之後計劃會點幫義士。點可以轉咗啲錢嘅用途？
我行過見到係俾魚革我先捐，如果話俾民陣我一撚定收返啲錢

極超濃

呢啲咪捉鬼效應囉

無鬼/唔話你聽有鬼:
全世界同路人

有鬼/知道有鬼:
形住形住
全世界除咗自己 都有可能係鬼

左膠(即係戇撚鳩嘅和理非)
就最鍾意、最擅長捉鬼
無成本，無負擔
捉錯又無後果嘅

另外612基金唔幫前線非和理非被捕人仕
五味兵火你玩撚完未阿，幾撚時講過呢句，屌你老母，萬幾數 證據都無你出post，又想追擊612基金？

離間計？FC please

佢自己講因為義士唔信民陣
所以612批得少人wor

可唔可以唔好特登唔睇回應

大台霸權

死撚日都係見你抹黑612

擺明係

咪問你咩組織籌囉 一個冇人識既組織籌錢有質疑好奇咩

屌，長毛出名嫌錢腥，點會呃鳩你，散啦無事了...............

未開始正式打官司吧

612人道支援基金工作簡報

B. 基金已批出款項 港幣 涉及個案人次
1. 醫療費用支援 204,914.50 25
2. 心理輔導費用支援 600.00 1
3. 緊急經濟支援 / 撫恤金（注2） 369,380.00 18
4. 法律費用支援 / 借出保釋金（注3） 49,000.00 5
5. 項目支援（注4） 241,310.90 3
合共 865,205.40 52

C. 跟進個案（注5） 人次
1. 被落案控告人士 58
2. 被捕而未落案人士 120
3. 法律查詢（包括法律診所、轉介律師回覆查詢等） 63
4. 醫療支援 83
5. 心理輔導/社工支援 56
6. 緊急經濟援助 20
7. 其他 11
幫緊約200位手足, 但是現在已經有成5000萬(Before812)+4000萬(818)
大家轉捐星火啦。

死無對症喎

唔理推左先

又係時候出分化post

咁你612唔幫前線又揀人來幫咁要你何用？

有無人 fc 到？如果係真以後我都唔會捐

借出保釋金？ 保釋金咁少錢都唔畀咁孤寒要還返

exact7ly

咁講真，有經過既人都見到個攤位好奇怪，好似一班人求奇整個banner 加個錢箱，好似扼捐款咁，的確令人好懷疑係咪真。希望搞清楚，之前都試過有人發死人財

OK 以後只捐星火

想分化…得幾張唔完整既圖…我放是但一位上去都可以話佢搶錢啦？…D對話甘似D狗CUT片前後既……？

[推到文宣組睇] 文宣口號唔夠力, 想俾建議, 有新口號

有用post，推post好撚難，借位一用

其實有冇人唔明樓主講咩？可唔可以解釋得好d?

分你老母化

如果運動真係失敗咗
五千萬用來幫助暴動罪人士其實都唔夠
法庭又未開始 又點會批出

我對佢喺醫療上係有信心啫

我講過啲咩失實指控

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

一定要佢地公開透明，唔撚係俾佢地獨吞，講緊呢D係同路市民血汗錢，無啦啦俾人做選舉經費就仆街，仲有咁撚多義士坐緊！！

612 不嬲鬼鬼地啦

咁多組織揀 仲有人捐612

課金星火

其實預1億/200位手足~50萬其實差唔多啦。捐星火好啦

就係條數唔透明衍生出好多是非
最終錢只做到上面提及既保釋
但唔好旨意幫到義士打官司同埋生活費
冇實質證據唔敢話佢落格
但錢用得唔夠efficient

分撚化完未 肯相信同路人未?
建議612基金講明自己會幫曬所有抗爭者不論時間同政治光譜
一係就俾返啲錢俾人幫魚革義士

絲打未fact check冷靜

612唔應該揀人來幫喎，即使暴力或刑事，只要係為反送中而比人告都應該幫

吊你 50個人先出個5雞保釋金

成班分化撚on99

因為正常會收得返
你當抵押金個concept
你再睇睇保釋金咩黎

又搞分化

但點都好
自己搞籌款真係信唔過
星火會唔會幫前線？

不分化，不割席

講得好 有人想發死人財？

女義士一出事
個個都衝去問612會唔會幫手
咁612即刻話會幫大家先放心咋

暴動都係1千 何況又唔係每個人需要支援保釋金

分化
保釋金收得返係正常

有無一個係專幫呢啲走到最前既義士？ 但又想要有啲公信力，唔會比人扼

長毛真係收皮啦，無策略無行動，有鏡頭有油水就出現。當年唔係教主傍住，一早收左皮。

保釋費好平
你都可以自己講律師去保
打官司先貴
利申 試過

有無搶錢片段?

點解咁講

我覺得針對長毛個行為係冇錯 但係唔好一路分化埋612

真係唔知真蠢定有心老屈

原612唔支援勇武義士

除左佢，仲有好多分化撚係度

想捐俾前線義士用在法律幫忙有咩選擇？

喂喂喂 屌你老母
重點係舊錢 長毛重自己袋住未交返出黎
比人屌先話入返數渣

社氓連呃錢幾撚多往積呀 劉霞單野

真 依條垃圾 唔係25仔都係on9仔

個問題唔係長毛有冇入數，問題係搶撚咗人哋籌嘅錢。

講經咩屌，依家已經有人需要經濟援助喇
唔夠咪再籌囉。

1）所以我不嬲唔信現場籌款街站

2）我睇唔到邊度叫長毛搶籌款箱嚇走咗該組織的義工 唔好好似娛樂新聞咁誇張化 街站義工睇落好冷靜

3）街站負責人應該一直追究長毛有無將筆錢交返比民陣同時要求民陣澄清捐款去向 如果真係為左義士既話

4）我理解係因為當時無法保證筆錢去向而起爭執 所以長毛用佢個朵保證筆錢會交向民陣手上 若果真係走左數 咁街站咪先一直追擊佢囉 交涉都未有結果你就打篇咁既野出黎

我會懷疑你抹黑同斷章取義多過長毛走數

早兩個星期聽人講 加左價 5K了

仲未計裡面有法律費用支援

但是之前44位義士唔是保釋十萬咩

出過名嘅前線可唔可以出黎講清楚612有無幫你 點幫

請嘗試瞭解一下法律程序再判斷
勿分化

佢個"因為"可以討論
但係捐畀魚革義士嘅錢，你搶嚟畀612基金
如果屬實，真係戇鳩到難以想像

頭先記錯
係睇01

請勿跟車太貼
雖然長毛鳩
但都唔覺得佢會咁乞兒
推到612同民陣出嚟講

is

我就信612 同星火 ，多過d不知明， 切勿跟車太貼

sor 我唔知柒咗 當睇唔到

好撚好笑 比人搶錢 都叫人唔好推 咁推乜撚野啊

其實筆錢點解會去咗民陣度

善用不文

241單法律case暫時批得5個

好多人自己會比個保釋金 比著我比人拉 我比得起幾舊水一千蚊我都自己比 留錢比人啦

同埋批嘅錢唔多因為比上庭打trial 好多淨係提堂 提堂係講幾句然後court bail 而幫手嘅律師好多都義務 唔收錢

睇嘢睇清楚啲 等fact check

又用呢啲分化招式

保釋好大機會手足自己出返

似分化post
求fc

竟然仲有「人」稱呼啲狗做警察

會唔會係班友自己籌款 長毛唔知佢地係咩人炸 個個拎住個箱就籌款話幫前線 之後收幾千蚊 冇人知你點用筆錢

有無人知果個女人咩背景？

-不推文回覆-
請提供多d證據

分你老母 你係咪發死人財啲手足？

推，世紀長毛賊

但批錢批得慢係真的, 講真係用到差唔多無出句聲
實有人肯捐, 唔需要咁樣HOLD住,
由其前線反映其實斷斷地糧

唔出聲無人話你啞架
有理據你咪講囉

依個post咁多無post過嘢嘅account認同嘅

其實被告嘅人暫時未需用大錢住，大多數都未開始審。

我覺得拎棍打爆長毛個頭都唔會俾狗捉

有無人聯絡到馮姨？
我信佢！ 我願意捐

善用不推文

依個post咁多無post過嘢嘅account屈毛屈分化嘅[/size=6]

即係有人籌款, 但係有人懷疑真假, 最後捐去民陣?
推返有用POST先啦, 聽日再睇下長毛怪有冇入數紙

條友出 Post 記錄，都係分化為主

唔緊要，我都係八月八見到佢個表，睇唔明先查
希望你如果以後見到依類問題幫手解釋下
唔識就求知，勿分化

唔好跟車太貼
未fc
易炒車

利申 唔係好信

未開始審好難有野claim

我支持前線！

全部被告准保釋 9月25日再審
中午過後，所有被告獲准以 1000 元現金保釋，

新聞咁講

回應有用 咁淋病都回應左你好多次啦on9

佢地嘅行動就睇得出咩料啦

只捐星火

幾張圖就當fc
核彈都唔分呀On9

不推文回覆。
捐款去向唔透明，被人質疑都好正常。

為魚蛋？

請勿跟車太貼

因為以基金方式成立撥錢有法律責任
前線斷糧真係落場比錢最好

要捐錢 捐俾星火

好地地又話人分化
D打手真係多撚到

我就唔撚同，由612開始就屌柒泛民同左膠，一路走來，始終不變

咁你睇得出佢哋咩料呀
分化撚

推，應該focus返呢個issue

我唔覺得長毛會為咗萬幾蚊出賣自己，再多啲就難講啦

wa diu

佢地呢隻其實係正式基金? 我以為得個名

話人分化果啲先真心想分化

同大陸一樣 開口埋口講文明 但自己就係冇果個

搶錢者
十生做狗

希望612盡幫前線 唔好收埋d錢

大家記得除咗遊行之外仲要做埋文宣，個個都係文宣！

舉行日期：2019年8月25日
時間：1430（集會）1500（遊行隊伍出發）
起點：葵芳（南）巴士總站(啱啱改咗)
終點：荃灣公園

具體計劃之路線：
葵芳南總站-經行人隧道往葵福路（南行）天橋-橫跨興芳路-落行人天橋近葵福路（北行）-葵福路（北行）-葵福路與德士古道交界横過行人路處上行人天橋-橫過德士古道-落行人天橋近德士古道（北行）-楊屋道（西行）-入荃灣公園廣場

光復香港，時代革命

五大訴求，缺一不可

爆極超濃

又一個淨係識話人 分化撚

收錢做野都咁撚hea 發死人財最開心

講嘢講到1999咁就學人搞分化

有冇source 先

請起呢位底

睇死你612唔回應就咬住話默認唔敢出聲
依家話一陣回應（仲要未出）已經咁語氣
分化撚

睇咗樓主起底
大量屌柒和理非，一時又亂咁屈人左膠
分化味濃

點解呢排分化post特別多

有冇證據
冇唔好再推

人地建制派都唔會咁分化

有片 但我唔知點up
有個channel 叫 aps 全民自發
入面有片講長毛話佢點算啲錢比民陣

Fact check左一定屌爆

第三點係真，民陣律師真係好廢，過咗一日都完全幫唔到家屬聯絡被捕者，相反星火律師效率係高好多好多，好快就可以幫手聯絡到被捕者，因為屋企人都有被捕過，所以知道。

義士又變condom仔啦

如果救到佢地 我係分化仔又點

只捐星火

612

唔跟車大貼
不過如果係分化撚都幾醒，開正長毛賊個臭朵

堅？街坊同和理非都俾人告集結wor, 點可以唔幫

信託基金嚟

我只知有人想攪死612基金

佢哋下個目標就輪到星火

有組織攻勢嚟
早幾星期熱狗云伯+某些kol一齊吹‘生活費好過律師費’
同時連登有人咁樣洗版

有可能係，民間籌款能力太勁
啲官司好麻煩
政府想spin到啲人唔捐錢先正式告

如果係真，黑社會交數俾阿頂？痴撚線se man lin

個問題係個捐款寫明係幫魚革義士
長毛有咩資格代表捐款者攞去612？
係捐都係俾幫過魚革義士嘅星火啦？

我信612 但長毛咁搶人捐款真係無問題咩

救左人 自己點搵食？

其實而家選擇唔多
盡做喇

香港自由之書—賣卡投資國難五金發國難財Ver 2.0

真 定 假

屌你老母，死黑警，我屌緊你呀。

片面之詞 不足為信
做到咁過既話無人拍片有d奇

其實你哋係咪都屌人分化
同支共維穩有咩分別？

冷氣軍師屌前線屌乜屌柒
就係恨之深，責之切
而家傾緊前線安家費
就叫分化

前線手足係次等？
左膠/左膠民意/泛民係主？

有片呀
如果係真 啲錢去唔到前線

起樓豬底知咩料啦

分化味濃
不推文回應

終於有人發現了

得個講字，有證據就拎出黎

起底樓豬好多po屌泛民

屌分化既睇左片先

冷靜d, 不分化

應該聯絡星火搞而唔係自己開一壇.

分化味濃 保持距離

拎左人地捐款 然後咩都無講
前線唔係condom
希望你都唔好挑撥

段片就咁影住長毛講野
都影唔到係邊個機構既booth
咁都可以係社民連既booth姐

假

有片班友都一句分化就想滅聲
d錢根本去唔到前線到

其實七百幾位義士有唔少已經過左一次堂
點解仲係幫得五十幾個?
點解只係洗左幾十萬?

唔買gear? 唔俾保釋金? 新屋嶺唔送義士返屋企?
最重要 因抗爭被捕而生活有因難，點解唔俾現金支援？
唔夠錢申請法援我buy啊 但係你幾千萬只係洗左幾十萬？

成日話打官司打官司
其實係唔係暗地裏只係612友好既法律團體左手過右手?

無論呢單野係真係假 612都真係好撚流囉

612個邊好似唔夠人手跟進所以先批得慢

但係條片係咪事實嘅全部先？冇前冇後得長毛講嘢 有人send新聞出嚟但係係數字報 TG chat history我都識整啦

Diu 識左毛哥幾十年，佢都唔係呢亭人，唔通佢會貪果d錢咩，搞清楚件事先啦

Agger

但真心想問612 d錢洗左幾多同點洗 同淨幾多可唔可以公開下感覺透明度好低 佢地之前出聲明又話勇武都會幫 但事實上是咪真係有幫？

切勿跟車太貼 小心3毛搞分化

fact check左先 得截圖好鬼

fact check 先屌

小心比人分化自己人打自己打

泛民永續社運就係因為有錢落袋

又話唔分化 一講錢就十幾版

有冇人數到樓主po過嘅主題有幾多「左膠」依兩隻字 咩年代

fact check 左再屌都未遲

分化撚！！！

屌 流到

推！！！！！！

有片都話分化，咁樣同藍斯話811個女仔比鋼珠射盲眼有咩分別？

我都係咁話
最簡單直接幫到前線

所謂fc都冇乜真proof喎
612唔幫前線都係冇proof喎，要簽咩唔合理既文件cap圖都冇張

咁想問下閣下又係咩組織既呢?
你整出黎叫人捐錢
咁有冇講下點監察呢筆錢既去開呢?
無神神搞個檔口叫人捐錢
你知唔知咁已經犯左法

請大家擅用不推文回覆 謝絕3毛

自推

好撚正，香城香城

咪分化

我琴晚路過目擊，事源一位中年女士聲稱為魚革籌款幫助出獄人士，但女士交唔出登記組織既文件/銀行戶口文件及金錢將會用既去向，更加聲稱個錢箱會拎返屋企暫存。群眾質疑呢位女士既做法同組織唔夠清白，起爭執，有人請附近嗌緊咪既長毛過黎了解。當中有市民提議直捐筆錢去612，女士唔肯，仲話「我啲錢」同「邊到輪到你管」。

捧殺？

啱 唔好咁快斷章取義先 街站個員工都未出嚟講 你驚死長毛唔會出嚟澄清咩

啲人已經覺得係分化就唔理事實

我睇完都唔清楚呀 有人話現場討論過

個post唔清唔楚淨係話長毛話一定要比民陣
街站負責人唔會無啦啦咁樣肯比長毛捐原本去612既錢去民陣而不起衝突掛
比著你係街站負責人
你會唔會由件事不明不白 大眾有疑點
筆錢比人沒收仲要無啦啦去左民陣
我追到佢去天腳底啦下話

連登好多分化撚 同 後熱狗

最後錢去左邊？

分化
唔使推

泛民大把專業人士出身
真係想搵錢神早行建制個飯啦
你話長毛大中華膠我都信
你話佢為錢我真係笑左出聲

大台係咁架啦

問左被捕既朋友
根本不存在612只幫和理非
完全係抹黑

please fact check

早兩個星期已經見有啲「資料」係TG同其他地方瘋傳, 講612錢銀有問題
總之, 612聽到就解釋下啦
同埋捐錢嘅各位, 捐左出去嘅錢, 就當無左啦
唔信呢個基金可以唔捐住, 到有朝一日幫義士打官司果陣再捐都唔遲
錢銀在手, 家下可以幫下啲無飯食, 無gear, 又無工番嘅勇武手足先

以後捐畀星火

P牌好似推唔到但都推下

乜撚野612唔幫非和理非？

我朋友係前線，612有接觸佢。
講完。

起完樓主底
又係個D屌泛民重屌得勁過共產黨既關sir之流
大家唔洗理了

我都見到，本來想捐，諗一下，無理由一個箱擺响度就信咁柒，我地612要幫埋魚蛋義士，唔係求其一個走出黎又捐架嘛

咁多人分化 抹黑 612 星火
筆錢根本唔夠分比咁多義仕打官司 而家問題唔係唔想幫 係唔夠錢幫 咁多義仕比黑警拉 邊夠分 唔好再指責分化 大家諗清楚

經濟援助就唔係靠呢個612基金啦

612使撚咁慳呀？到時話唔夠錢大把人仆到去出嚟捐啦
七百幾人被捕喎佢得五十幾個case?

你話好冷靜嗰個
唔係原本搞籌款嘅義工
隔離好激動嘅阿姐 佢先係

剩係薟簿同過堂呀！都未正式打過一堂，若7百幾個要打哂捐多幾億都末夠。

請善用起底功能 分化撚黎

睇定啲先

咪撚分化啦

同問

請問籌款嘅人係用邊間機構嘅名義去募捐啊？

如果以個人名義我點知你收咗啲錢係自己袋定係點？

至於612定係星火同盟都有核數師核數㗎喎

講人講地係狗先會睇架囉
有人睇既咩算唔算自招

因為八月八號，當時未起訴

原來係咁

此乃 不推文回覆

冇頭冇尾 分化味濃

錢銀不嬲都係最撚柒閪煩
去整文宣好多呀叔塞現金我都唔收

建議真係要搞籌款既
一係就圍內同事朋友搞就算
真係要公眾籌錢既
就唔該係tg連登宣傳曬你既目的用途先
做曬所有計劃 多人認同先好做
攬炒巴都係咁先成事
唔好出到去先黎嘈

利申 極度不贊成自己開檔籌現金

咁就同樓豬講既野差別勁大
無啦啦走個"組織"聲稱要幫義士
但係又無任何證明
仲要有咁多人捐錢
呢次運動咁多人食人血饅頭真係好難令人相信

咪分化啦，我唔撚信囉，第個唔敢講，長毛一定唔會

仆街泛民左膠

叫佢交待下囉

不過我信長毛

問題係人哋原本個捐款箱
寫住幫魚革義士
而612嗰個淨係幫612

其實揀人幫已經係未審先判
已經唔止一兩次聽到人講過佢地好似爭客咁爭人
推到612出黎解釋
攬住成5千萬又唔幫人
講真用曬再籌我信大把人唔介意再捐
但果班所謂義務律師咁樣為之後幾年食人肉饅頭法
你班人對唔對得住香港人

唔想分化所以唔該快啲出黎解釋完左件事
越遲越多注意力放曬呢到

人地話未收到付款通知
有啲律師同社工真係免費幫
所以應該就唔係612慳啦

係咪話星火先會個個幫?

612都起碼有核數師follow
咪分化啦

開口問民陣可唔可以幫下其他被捕人士

似，唔係個個係咁同佢打到尾，律政都做撚死

P牌無得正皮你

條撚樣

哂鳩氣 tg社記條碌柒一開頭比人屌
又係話人老屈長毛同撥長毛污水

點知個個起勢咁屌 先發現長毛重袋住舊錢
遲下會入返數喎

因為群眾覺得可疑、唔夠清白，唔想見到佢拎走箱錢（返屋企）。擾攘一輪聽到長毛過黎調停（長毛都覺得女士做法會惹人起疑同長毛聲稱認識女士）。係唔比佢拎筆錢返屋企既前提下，群眾都覺得即場轉筆錢比相對有公信力既組織先令筆錢唔會令可疑人士得益，長毛就話承諾筆錢捐比民陣。（長毛都晒好多口水勸阿姐）睇到呢到我就離開左現場。

證明唔到咩組織 仲要拎埋返屋企

第一個search

下

五味冰火 #252492

全日本空氣運輸 #126731

玩脷者(勇闖) #40250

你3隻分化撚收皮啦賤種,9up當fact check屌你老母臭閪係度分化?
祝你3隻冚家鏟全家生癌死呀撚樣!

分化味濃，剩係句話612唔會幫被告非法集結既義士已經夠哂鬼

好 記者唔該查下 唔該
唔好推 等記者查
而家討論無意思

分化撚
你cap幾張對話就做長毛同612,你同啲藍絲廢老有咩分別

未開始打啊唔該，而且部分義務律師唔收錢。反而真係要叫它公怖批了跟待批的是什麼個案。什麼個案會拒絕等

jm9

呢種post 兩三星期一次

防分化更要搞清咩事 然後盡快解決
就咁一句屌人分化撚想滅聲同林鄭政府有咩分別
前線手足支援都好重要
成日講話要點幫點幫點幫
要真係幫到佢地都要肯定現有支援係有效

612人道基金個收支明細 籌左4千9百萬 先批左80萬出黎
尋日仲要行幾步就有一個籌錢站 香港人錢真係好呃

打官司要幾多錢 成班人有無概念
信下同路人啦 內鬥好好玩呀

搵人寫封聯署比612
要求佢哋要求佢哋幫埋雨革魚革所有人，當然唔少得現今既勇武
咁樣有個統一平台處理所有援助

重申：當年嘅前線同現今嘅勇武係一樣既
唯一唔同係當年和理非有抗爭潔癖，唔接受所有勇武衝擊，唔係當年有呢班先行者，以至2014既失敗，今時今日既勇武都必然同14年既前線一樣被邊沿化。818講左「不分勇武和理非」，同樣地14年，16年，同今年所有抗爭義仕都係為香港民主運動而探索同前行。

既然大家目標都係一致，好應該公平得到民間緩助。

歡迎補充

連登可以一日十球
啲官司拖幾年
真係會籌到幾億同佢慢慢玩

到時全民 vs 律政司
政府唔使旨意有民意
分分鐘上埋街

西環告暴動果班好多都係612幫手

9up唔駛本

咁你朋友接受到幾多支援

型撚到 瘋傳先

捐錢俾612係要幫所有義士架 不分和勇！！

人道基金呢度見到既話 好拿拿聲出返支援俾勇武
枉我仲拉哂朋友同事去捐

呢2日咁多post攻擊和理非, 泛民, hocc同612

屌你老母

條女本身都有問題啦，三唔識七 伸個頭出黎幫人籌旗？邊位呀你！

仲屈撚埋長毛

分化撚

你個標題1999到睇都睇唔明

冇片
貼張相
貼tg
仲又唔係果一個組織自己出嘅聲明

分化工程全力啟動

如果唔幫衝擊義士講唔過去，612基金有講明成立目的同用途，有冇audit?

巴打在場？

個post鬼到爆
唔評論
但會繼續跟進
唔相信有人會貪個一萬幾千，仲要做得咁7。
希望當事人們及612會出黎解釋返

不分化

有幾多成信丫

分化味極濃

係就好

樓主唔好逃避問題啦

無人敢回呢個point

我就係話條女有問題囉， 你睇到乜嘢 ？

咁都得既話， 咁我都籌得啦。

又開始追咬612基

當然你有權唔信，不過612有解釋過

我之前捐咗俾612， 睇咗多d資料之後後悔咦家都係捐俾星火

push this

有核數師唔等於啲錢真係有幫到前線
我都認同唔好分化
但有懷疑係咪要盲信先叫無分化
最簡單出黎解釋下咪解決曬
我唔認為前線被捕人士既需要會少到得幾十萬

真係唔知班友係閱讀障礙 定係專登唔撚睇 一心分化抹黑

保釋金係比狗
到無事拎得返咪比返612
咁其實好正常呀

真心 大家靜下來諗下先
1.其實700 人被捕 當中都唔少行人路經過食花生俾人捉 有一部分未落charge 放左 （呢d人暫時未用律師費？）
2. 汲及400幾人求助 out of 700 人入面 仲有人搵星火呢？
3. 落charge 既手足係咪到左incur 律師費既moment ? （呢個係我問題黎既）

可以睇定d先再推612 解釋

另外想幫魚革咪捐星火囉 咪撚等到街站先捐 ！

個阿姐應該
多數大型和理非遊行/集會
都會擺街站
唔係第一次
但佢個箱係寫明幫魚革
正常你認同捐款意向先捐吓話
見箱就入錢？
咁612基金點同魚革？

至於啲錢實際點用
好多其實當贖罪 捐咗就算

Sorry 係我搞錯左
不過既然阿姐先係
咁就更加肯定長毛無辨法係現場就咁搶走筆捐款而無同阿姐/其他義工討論好籌款去向就可以收走筆捐款
長毛實要回應架 拍左片係度

琴日經過見到起爭執行過去睇下咩事，見到個阿嬸俾人圍，聽到有個自稱社工嘅人講話佢個組織登記唔清晰，同埋佢登記個組織係唔可以收捐款嘅，睇到依到就走左了

尋晚食完KFC經過見到。

現場消息話前因係有人目睹籌款人士「形跡可疑」所以引起言語衝突，之後長毛等人到場想幫手解決。

最後解決方法係點算籌款箱有幾錢〔一萬左右〕，由長毛親自捐返去612基金。

真相就唔知，現場有廿人左右，應該有記者拍低過程。

Dont believe

DIUUUUUUU

你回咗咁多次都無回過以下呢段，可唔可以回應下先？唔好一味淨係識話人分化，做返對事唔對人:

最大個問題係嗰啲錢係市民捐俾魚蛋義士，依家就俾人拎咗去民陣
唔係咩分化唔分化
你覺得阿姐唔透明，咪叫佢公布多啲佢之後計劃會點幫義士。點可以轉咗啲錢嘅用途？
我行過見到係俾魚革我先捐，如果話俾民陣我一撚定收返啲錢

條阿婆拎咗啲錢都唔會似俾魚革啦
人哋問佢點樣俾錢支援魚革義士 佢又講唔出
人哋再問佢總共為魚革義士舊左幾多錢 佢又講唔出
問佢有冇開設銀行戶口保存善款 佢又話冇開戶口

之後大家發現呢個阿婆唔對路 先至話捐去612

利申：我唔在場 但我睇咗好多資料

數字報同樓主講嘅野完全唔同
如果樓主講嘅係真
中共數字報應該大力插長毛先係
但數字報完全無插長毛
fact checked:樓主係分化撚

唔該大家由佢沉同埋 不推文

2014係衰分化，大家唔好重複犯錯

>另外612基金唔幫前線非和理非被捕人仕

邊L度有話唔幫前線，係度鳩噏

留名

此乃 不推文回覆

一場官司都未打
啲人已經話唔幫

盡量起碼解釋一次
佢loop咪同佢loop

分化post

之前好似睇過有巴打話義務律師其實都係果班, 只不過CLAIM錢CLAIM唔同POOL(612/星火)

如果個個都要上訴 輸仲要比埋政府訟費 依D先貴

隔一兩星期又出呢D分化文
有決定性證據先出黎吠啦

揀case幫先係問題 民陣有前科

ok 咁就唔需要理？

未上庭打trial依家提堂講幾句架咋
同埋幫手保釋嘅律師係義務 唔收錢
所以未用到咁多錢

2014係衰分化，大家唔好重複犯錯

善用不推文回覆

不分化呀

值頭燒錢添啦
我就覺得可以放長雙眼睇
唔洗咁撚快就爭住割

勿分化，搞清楚成件事先

係咁見到樓主話612有問題
但係就冇理過依個魚蛋基金都有問題
係咪只要出咗魚蛋呢個光環就可以咩都唔理照捐？

屌搵人直接問何韻詩咪得囉

你話14年衰分化
我話係衰大台維穩就真

咁你咪去求完整嘅片同問當事人囉，未審先判做咩啊

樓主睇完覆未呀

一路走來，始終不變
泛民班撚屌一早就信唔過，呢d係共識

屌你老母冚家鏟
如果黎件事係真
長毛有咩資格搶走啲錢？
就算要比612 都唔係同長毛搶走交比612
都係果班人親手交比612
再講長毛夠好有公信力？
我點知長毛會唔會落格？

片？

唔可以提防有人混水摸魚 始終依家有幾個官方既方法捐 就去返果D地方捐安全D 如果你街邊唔信既 就直接入數 每一蚊 都好緊要 好似之前D M記卷都有D黑衣拎黎自己用唔係幫人 防人之心不可無

任何明顯 挑釁/挑撥/分化/無聊 topic 既 post 唔使覆, 唔使理，由佢沉, 正負評都唔須要。

無謂變相幫助推呢類 post 洗版。

真係忍唔到要覆既, 就請 click埋 "不推文回覆" ,

無謂畀個 標題浮面.

衹會捐612，完

我琴晚有捐錢比魚革基金呀
泛民你同我聽住；我係想幫魚革義士呀屌你老母，還錢啦仆街

分你老母柒鳩化

成30頁仲未見到任何真憑實據
但就見到好多之前block左嘅5毛狗出盡力屌長毛
大家自己分析
未有證據前唔好比人咁易影響到
不推文回覆

星火做到野，我無叫過人唔捐
只係叫捐一部份，大部份留番俾身邊出事既人

我幾時有審呀
你睇清楚啲先

唔係好信喎

依家果到有五千萬
你睇下689 你覺得7唔7

我會想知真相
有聽聞過612無俾充足支援嘅個案
俾起分唔分化
我認為前線嘅支援係咪充足都應該係重點

同以現時情況係咪真係講兩句提下疑問就分化到
大家目標清晰 五大訴求
不斷增加不信任仲容易分化瓦解
咁點解唔拎曬出黎講大家唔好再估估下
一味屌人分化撚我話你聽分化得仲快

無端端衝出黎屌人黑警，笑死我
612基金盤數係好睇既，會有人屌佢？

咪囉都未FACT CHECK
個個就屌咗612先我留句分化又屌埋我
Fact check先啦 612真係唔幫我開post大力屌7佢

一起底，你開d post差唔多全部post都係屌左膠和理非私怨撚有牙齒印?

以後有疑惑嘅不如轉哂去星火啦好嗎

Fake post

2134 入面有長毛交代片

請善用不推文回覆

個問題係以魚革嘅名義募捐

但係冇一個合法嘅組織去處理筆錢

樓主只係不停重複啲人係想捐錢畀魚革而唔係612

既然唔合法就唔存在原先想捐錢比邊一班義士

至於你話長毛拎咗啲捐款，你可以追番佢張入數紙

分化，不了

分化撚, 唔好推, 由佢沉底

咁即係刻意search 6.12 黎追擊囉。打緊仗咁多正經野唔做攪6.12 想點呢即係？
一句講哂，唔好得個9up 話邊個邊個信唔過就叫人唔撚捐。係覺得人地信唔過就自己正正經經注冊個基金收捐款。
咁我行過擺個箱po 條link, 或者藍c 又搵人擺個箱po 條link 話係支援抗爭叫人捐錢都得？
被人告既全部有名有姓樣都上哂報架啦，真係有苦主既點解唔可以公開出黎投訴？咁無人有得出聲啦。
但人地6.12 就真係搵到d 有樣有名有姓係人都知真係受害人出黎幫手做證話6.12 有支援到，咁點服到人？

絕對同意!

Thx

新屋嶺班友俾人打到仆街，記者會譴責都唔見有

有錢請唔到人？同我講笑？

612計埋琴日應該有成億
琴日有捐少少 因為唔想有少少懷疑唔捐而攪到幫唔到義士 不過可能忍忍等佢用得七七八八先再捐

星火唔見有捐款站

又想分化

無嘅話sor囉

我麥都唔講住啦 剩係問入數紙呢？
定重找緊人入數之後PS返個時間扮哂一早入左呀

屌

冇人想理樓主呀
唔使係咁推自己啲大紅字啦

前線唔見佢上 而家捐款就衝出嚟搶 我屌你老母

下，4年前佢乜料係人都知，你當大家老人痴呆？

有個新組織突然出嚟話籌錢幫義士，組織成員又唔識，比人質疑係咪呃錢都好正常既

另外，其實而家單單case都啱啱開始，提堂其實自己上或者搵當值律師都得，未係咁需要律師費，唔可以因為洗得錢少就覺得幫唔到

不分化 不割蓆

fc?
Response?

之前有講過係有好多人想幫手做義工
不過鑑於運作上都涉及大量個人資料
基於安全考慮都係無額外增加人手
唔知咁樣幫唔幫到你 我純粹係睇過講返出黎
勿屌

唔知前因就判斷就同淨係睇到「機場打記者」個一幕一樣

好多分化撚同私怨撚

認同

無人抹黑星火，佢地做到野係人都知
你囉星火同612泛民賤種比？ 咪玩喇

樓主係話希望各位勇武 及各大本土派組織關注呢件事！ 我哋本土嘅籌款站受到攻擊！
請pm我哋 一齊跟進事件
依家FC左唔係比人攻擊 係本土無啦啦出黎話捐錢 係唔係任何人話自己本土出黎籌都得先

第二 依家有片講明佢會交代自己捐返比612 既證明 依家先第2日 就咁快屌? 你話佢成個星期未比證明佢捐左屌既合理丫

依個POST 又係果D話人係鬼既POST

有班社記打手出黎話長毛清廉
係幾清既 成日收左人捐款自己袋住先比人告過啫

我贊成剩係捐俾星火做保釋個part夠
大家留番錢幫身邊人最好

幫我推

3毛一路開髎POST, 一路好走

9唔撚搭8
有核數又點？

幫魚革嘅錢就算你話阿婆唔可信，都唔應該捐俾612。捐都捐星火啦下話？
俾阿婆我知未必100%幫到魚革義士，但拎去捐612我就100%肯定幫唔到

長毛搶撚完捐款 係聲稱會交(咁我當佢唔會又袋起捐款唔記得啦)
交比民陣 而唔交返比幫勇武前線既機構如星火果類

一味唔俾人提出可能有問題嘅地方
只會加劇分化

如果真係所謂搶 點解無現場人士阻止
我唔信現場包括阿姐所有人會一致同意比長毛無原無故沒收再將筆錢由魚革義士轉捐比612無異議 然後和平散去 正正好似你咁講 咁做真係無問題咩

唔係現場既我地都識咁質疑 係現場既都會咁諗

有埋片 長毛某程度上係用人格擔保左筆錢
所以唔應該隨便人格謀殺一個公眾人物
咪叫長毛澄清左先囉 睇下佢講乜
而唔係咁快下定論話佢搶錢

例如
除非佢出黎否認收過筆籌款
咁咪似係佢走數囉

開名起底抹黑，你班打手最撚興做呢d
我就黎講道理，唔怕你兇

唔係想報民陣
但係有冇事前通知聲先 如果就咁行入去話籌款 無人知真定假籌款喎
不過長毛條撚樣不嬲鳩就眾所鳩知

仲有，點解長毛賊可以搶人捐款?

好過你盲撚囉

所以我咪話唔評論但會跟進
金錢d嘢的確要清清楚楚
所以我咪話希望佢地會出黎交代返

但我地唔知頭唔知路，評論咪棧傷感情

agger

［支援被捕者］睇黎星火同盟都信唔過，要傾傾點樣可以確保支援被捕者

睇返樓主D大字回覆
全部追撚住泛民黎咬

人地challenge個街站係人血饅頭
長毛出黎數錢話比在埸人士聽總數係幾多 會捐去612
等你有得trace 你就開個post 首先標題話612唔幫前線
之後再兜話懷疑長毛私吞萬幾蚊

沉啦屌

又嚟 大敵當前就唔好分化住啦

D打手一野撲埋黎咬，話你分化
手段低到唔識講

大佬，你以為人多就可以改變泛民做過既野？ 個底早就花尻晒，6月12號就未有你班打手個陣，個個都屌泛民左膠架喇，因乜事依家上左神檯唔屌得？

推
希望612出黎解釋吓

分化

你推叫人轉捐星火仲有用過用滅聲禁分化啦

發覺唔夠講，索性洗版洗走個post

咁仆街

屌，唔小心錯手負皮：（

話私怨個啲睇清楚先，個組織話要幫魚蛋義士
有人捐錢畀佢即係想幫魚蛋義士，612講明淨幫反中共
點解長毛賊可以搶人錢代人捐款?點解啲錢一定要歸民陣612?
當然個組織真偽有待查核，但唔代表長毛賊可以搶錢
第二話612唔幫前線義士真係有待FC

從何得知612基今唔幫勇武個班被捕人士？

呼籲大家如有疑惑未清想捐錢請星火！
推612解釋

有片先講啦

呼籲大家如有疑惑未清想捐錢請捐星火！
推612解釋批款準則

你講乜撚嘢？”唔合法就唔存在原先想捐錢比邊一班義士”?
你當魚革班義士死架？我係覺得捐俾阿婆私人幫無問題呀咁點先？

分化撚現身喇

如果你覺得犯法募捐都冇問題咪得囉

班人扮盲架啦 一句話人分化就想滅聲

612可以回應下 反正一直唔知 612幫邊d 唔幫邊d

有冇人fc到612係唔係唔會幫勇武派？

點解唔捐星火？我目擊現場大家都話捐612確保筆錢清白否則收唔到場，又唔可以報警引狗黎，我估星火有得籌款真係唔係人人知（我自己都on9唔知）最多公眾識應該係612。而阿姐對於啲證明、文件、有無犯法等等都係用「我點知咁多」「政府搞架嘛我點識咁多」「個登記地址唔係我架我唔可以比你」等等帶過。

對唔住無拍片無得fc，不過見現場好多人有舉手機影。

我分唔到對錯，暫時只有片面之詞。我個人支持本土討厭泛民，我唔會話以大局為重，目前係無分化既空間。即使佢錯都無辦法。長毛我欣賞佢有墨水不過我討厭佢對付同路人惡過對付對家。

相比長毛我認為岑子杰係信得過，樓主不妨比多啲壓力民陣要求佢回應。如果你私底下聯絡民陣得唔到回應。不如響影片post到tag民陣要佢回應，比條link我地幫你推。有帳要算之後再算，攞翻個公道打埋場仗先。

就算612唔幫前線，我地都仲有星火。我自己兩個都有捐，既然個人號召力有限，唯有做力所能及既事。

係呀，咁佢真係唔公開盤數唔update情況呀嘛，咁點叫人大大力捐落去？ 呢d野做好左，咁收番10%行政費又有乜所謂？

點解佢地又有公信力

不如咁啦樓主你報警喇，喺度嘈冇用㗎喎

即係樓主唔係想幫魚蛋義士
只係想追擊長毛

D錢有問題就可以搶左去捐俾612
毛哥好波

第一個追擊嘅對象：長毛
第二個追擊對象：612基金

不推文回覆直到樓主報警

無啦啦提乜尻劉霞都覺得有伏，見到巴打個新聞即刻明哂

無證據 ，當分化

凡係D咁有公信力嘅基金，都要多從審核，你估咁易D錢話俾就俾？有份捐果D都唔制啦！

上面都講好多次，律師費要好多年先找清，如果612而冢一鋪洗左大部份捐款又會話懷疑有人捅櫃桶。

要分化乜都可以講。

我係已經捐咗，但依家俾長毛搶咗我啲捐款喎
你咁撚中意乜都守法，幾時出post譴責由6月9號以嚟所有非法集結？

我唔buy乜野無分化空間呢d廢話
錯就要屌，是其是，非其非，真心去做好件事，有交待，無人會質疑。如果嫌呢d PR麻煩，咪請個人番黎處理囉，用得幾多錢？

請打手既錢仲多過幫人，屌柒班柒頭皮

612實質幫過咩人？

不推文回覆直到樓主報警處理

唔夠講，索性潛水

612 同長毛好出黎交代下
估估下都唔係辦法

真心希望星火唔好再用義務心態去做

佢地最好當生意咁run, 最重要係幫到有需要既人，心理上，經濟上，法律上，醫療上既支援

你點睇長毛搶人錢先?
點解一定要捐畀民陣612?
點解一定要歸民陣?個籌募組織有可疑就可以搶錢?

我睇條女 同 樓主都有問題！

屌晒佢地老母啦！

而家件事即係有個阿嬸 自己擺檔拎個箱出黎話籌款比魚蛋勇武仔
咁有人質疑佢會點幫，點轉移到d錢去比魚蛋勇武仔，同埋質疑佢憑咩籌款（係香港籌款係有法律程序，唔係話擺個箱出黎就係）
個阿嬸又拎唔出證明，又話d錢係佢既，佢會處理
咁嘈左一大輪，就有人搬長毛過黎調停

個阿嬸堅持唔比612，因為佢唔妥吳靄儀話魚蛋勇武仔係暴徒，跟住當時現場既人嘈到最後就決定由長毛交筆錢比個透明度高d既組織 - 民陣
仲當面點哂數
咁當然如果長毛最後無捐，就緊係屌佢老母之餘加報警啦

咁但係而家點解可以扭曲到係長毛搶左筆錢走 又話前線係現場 前線做決定既？今次仲唔係前線現場決定？
而家係要跟進筆錢捐左去民陣未先（當時的現場前線共識）如果最後無捐就一撚定要追究
第二係跟進個個阿嬸係咩料，邊可能自己搞個組織、擺檔拎個箱出黎就可以大條道理籌款
睇報導佢仲拒絕講以前籌左幾多
最後係我完全睇唔到長毛點樣搶撚左筆錢走，要屌柒長毛食人血饅頭、掛住叫人入錢，根本大把事實，無需扭曲件事入佢數，更唔知點解會將612拉埋入黎一齊屌
香港係用到google，不論612條數、同法律程序、保釋程序以及打官司點用錢都可以上網check到
唔好咁撚懶只係上連登講句野就想人地餵埋入口啦
咁點撚樣同對家鬥智鬥力

推。唔係分化二字乜都要滅聲。
大家講清楚。

到開始大量官司開波再講啦
同埋好多可以申請法援講明應該先申請
後一步先用基金

應該話 魚革義士
(而家直頭坐緊政治獄嗰班)
更加唔係condom

成個post啲左膠
急住幫612基金洗地
612批錢程序正常又如何？
612講到明唔幫魚革
星火就612+魚革
+所有因抗爭被捕嘅都幫

認同阿姐要公開盤數
(如果各位有印象
(再加上佢喺新聞都認咗)
(佢唔止擺過一次街站)
但唔係咁被長毛騎劫
再捐民陣自己友
佢可以捐去星火

淨係識一味話分化分化分化
同啲藍絲話暴徒暴徒暴徒一撚樣

不如樓主答下個募捐本身合唔合法先啦

你話長毛搶錢點解唔報警處理？

從何得知612唔幫勇武前線被捕人士？

全民超合作運動 - 幫襯小店

大家留意返fc係咪screencap啲對話加個fced就係真

不如答下點解唔報警處理啊

其實有幾個組織幫緊手足？
星火？本土？612？之外有無？

有無人或三個組織嘅人可以講返啲錢點用？
同主要幫咩人？

另外我見612係咁講

我個人覺得雨傘同魚革手足係必須幫

會員 #25558 LIKLN
淨係識不斷copy and paste話人分化去洗板，又無直接回應任何嘢，衰撚過三毛狗

冷靜點 錢還在 慢慢傾

"612人道支援基金的主要工作是為反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供人道支援，包括醫療費用、心理/精神輔導費用，法律費用及其他有關援助。" from 民陣tg channel

"612基金係只支援非暴力和理抗爭義士至於非法集結襲警有衝擊過被告刑事罪行嘅勇武義士都不受支援！" 同

"612人道支援基金的主要工作是為反送中運動中受傷、被捕或有關人士，提供人道支援，包括醫療費用、心理/精神輔導費用，法律費用及其他有關援助。" from 民陣tg channel

"612基金係只支援非暴力和理抗爭義士至於非法集結襲警有衝擊過被告刑事罪行嘅勇武義士都不受支援！" 同 "612基金唔幫前線非和理非被捕人仕" 呢兩句何解?

留名

真係唔太信長毛
我仲記得郭嚴單捐款
嚴媽媽竟然呼籲唔好再捐

Retweet, Reddit, Facebook, ig, email templates & link !! 投訴花木蘭劉亦菲支持暴力警察！！
818之後繼續國際文宣

長毛有冇搶錢唔知，但612如果冇幫前線義士，應該保釋咗的，都會爆出來？但好似未有這兩個月的義士表示被拒支援，好似係，除非唔係

因為律師費的單未返，公會規定最低收費，唔可以免費，收咗捐返出黎另計，612係注冊基金，做所有野都要透明合法，服務範圍大的，有公信力，星火唔係注冊，做野可以靈活的，但係無透明度，講個信字，真係各取所須，我就捐咗3500比星火，始終要捐的話，直接捐比所屬單位戶口，唔好遊行個時捐

有個人企出黎擔保唔好咩？
有咩揾返長毛

咁多往積 班打手話長毛清廉

補圖先

都唔少人見證住點算過程，個人唔鍾意長毛，但我相信佢唔會中飽私囊，捐返去612就可以

btw有位手足玩野，人地點算完話捐多五毛掟個銀仔埋去，好無禮貌

睇一睇612基金既財政
收左千幾萬 先用得幾十萬比義士
自己諗啦

方丈報有片

原來代表市民話612比較好,就可以搶人錢捐去612

快D交代

請人唔洗時間？

其實呢個成個post + 其他post +612 FB
都有解釋過法律程序以及用錢既問題
你係真係咁撚懶無去睇過丫? 定係懶得睇用自己直覺判斷就算
定還是你有論據指出到上述所有解釋法律程序同用錢方法都係錯誤, 去證實612係尸位素餐? 如果係, 請你出手, 得個成億資金用得其所, 香港人唔會再亂捐錢

推！！

另外612基金唔幫前線非和理非被捕人仕
即係對抗過警察全部都唔幫咁濟 留意返！！

左膠郁啲就話人
話佢左膠/屌人分化
大佬 你擺明親疏有別
民陣自己友 星火唔係
為面子 為形象好睇
格硬將本來幫魚革義士嘅錢
轉去一個幫唔到嘅基金
(612淨係幫今次反送中)
用個人/組織利益凌駕義士福利
唔係左膠係乜？
有質疑就話人分化
濫捉鬼又唔見佢哋話分化

當然阿姐盤數亦係要公開
公開咗會令更多人放心去捐

想捐錢請捐星火！
推612解釋批款準則
想捐錢請捐星火！
推612解釋批款準則
想捐錢請捐星火！
推612解釋批款準則
想捐錢請捐星火！
推612解釋批款準則
想捐錢請捐星火！
推612解釋批款準則
想捐錢請捐星火！
推612解釋批款準則
想捐錢請捐星火！
推612解釋批款準則
想捐錢請捐星火！
推612解釋批款準則
想捐錢請捐星火！
推612解釋批款準則
想捐錢請捐星火！
推612解釋批款準則
想捐錢請捐星火！
推612解釋批款準則
想捐錢請捐星火！
推612解釋批款準則

民陣遊行長毛叫班拆台和理非將捐比義士既錢捐去邊？

又話前線係現場 前線做決定?
即係岩心水就前線, 唔岩心水就前列腺?

幅圖好etv

真心想問長毛做錯啲乜嘢

證實左係黑衣婦人搞籌款
有幾個年輕人質疑款項去向
長毛先現身表示點算完再親自捐出

樓主分化撚

尋日我都有聽馮姨講左陣野

佢係咁屌劉小麗唔願意探魚蛋革命既義士
同埋屌泛民果時光速割蓆, 最近籌既錢都只係比612打後既人用, 無人諗過幫魚蛋革命既人
又話自己係註冊組織, 拎住張粉紅色A4紙揚下揚下

跟住有人問佢會唔會捐比魚革義士家屬, 佢話唔捐
一定要果個人出獄親自問佢

即場有好多人上網search丙申年初一關注組
一來無咩result, 二來facebook group得8個like
現場好多人都覺得鬼鬼地

垃圾長毛

快 交 代

依家只係保釋階段，律師費最犀利應該係到打官司階段開始，咁依家用幾十萬，又合理，好似係

推 快交代

好耐無捐俾班左膠啦！

希望係咁

話時話點解612要幫魚蛋義士？
魚蛋義士係幾耐之前嘅事？
仲有樓主呢檔又係乜鬼？
你叫人捐款話幫魚蛋咁你又點幫？
民陣事前都講咗所有捐款落入612
你借民陣個場自己搞籌款？

抵被人屌發前線財

呢個ac之前一早block左既, 睇定D先

我都等緊樓主教精我邊度可以知道612唔幫勇武被捕人士。

利申，有捐過612，都想知612幫唔幫到勇武被捕人士，再考慮繼唔繼續捐

啲前線警察扮唔計

有無source
就黎連登都變到藍絲咁打幾句野就當係fact
貼埋出黎就係fact checked

露哂樣又唔係full gear一定唔係前線

其實我唔明, 點解你地要聽長毛支笛...
將D錢幫助D有需要既人好唔好, 咩野火星612 我屌
你地知唔知有人收入8000元住公屋而家就要就黎坐監呀為左支旗仔...

捐比星火

長毛一直都唔係左膠喎 佢係投共喎

長毛叫人捐錢就大大聲，反對政府就無晒力

真係想捐既話仲有星火可以揀

星火一直幫所有抗爭人士, 不過612都有幫過爆眼義士, 都係保持一定距離先

尋晚經過好多市民都話呢檔野好鬼，完全冇資料。

好惡下

整到個c9好燥

其實星火有無都公開過條數? 岩岩搵過下唔係好見到

咁佢自己另外時間籌唔得？
果日係民陣主場，大家預捐去612
佢無情情係人地個場籌款，
好容易有人搞錯，以為捐緊俾612

好瓜田李下feel

咁梁天琦要等到2022先可以聯絡佢地幫手

DLLM最需要嗰班你唔幫
收5000萬嚟做乜鳩？

肯定唔撚得
魚革嗰陣泛民仲割緊蓆
親手篤灰然後而家幫你籌錢
相信坐緊政治獄嘅巴打
啖氣唔落 筆錢都唔會要

612基金幾時有咁講過？

我有PM過問寫信俾獄中人士問題,都真係肯認真幫既

錢銀野我唔太care,最緊要佢地做到野, 當然透明D更好

個個C9 咪係擺檔籌款比人質疑好鬼個阿嬸囉
亦都係拒絕透露以往籌左幾多個位呀

係囉 打劫完人話唔係自己袋就得？

老屈啫

下？
講多d好喎

好難講

係，肯定

長毛班友先最撚貪錢 小辣椒老母都話好捐比佢地

唔係比民陣咩? 唔係612喎

律師團都已經係度鬼打鬼啦
飛行模式

樓主你係點知道612唔肯幫班勇武被捕人士？

你可以要求透明，之後比泛民時間回應，大家唔好落井下石，小心一失控，比鬼控風向，迫死泛民

聽落好似有少少道理咁，但係睇真啲其實都係分化撚
邊個話612唔幫前線㗎

我尋日有見到長毛, 佢檔野d膠箱前面痴晒黑紙話捐比612基金， 唔係段片入面咁樣， 咁佢真係似做中間人ja wor

市民想俾612，唔代表想俾魚蛋

我覺得魚蛋要幫，但要多d宣傳下自己既需要，
而唔係走去玩分化，屌人，搶612既資源

左膠大台已經成立，睇路啦各位！

2014年既事
你訓左五年？

分化撚，不了

最近圍住伍律師都大把野講啦
背後唱人果d 呢

伍律師我記得班左膠屈埋佢性侵犯

係，我喺現場企咗好耐，唔評論鬼唔鬼。自行判斷。

重點係本來有5定6個裝滿錢嘅箱，好快手快腳咁運走咗，運走淨一個箱就係新聞報導出嚟嘅箱！

from wiki
馮競文是香港九龍城區前民選區議員，前民主黨黨員。自1994年起循紅磡灣選區當選，至2007年遭取消資格。

馮於2006年被香港廉政公署控告一項串謀詐騙罪及四項提供虛假資料罪，指她於1998年9月至2004年9月間，涉嫌詐騙政府租金津貼。同案被告有同為民主黨的九龍城區議員劉定邦，及前區議員陸偉綱，案件共涉及款項約二十五萬港元。案件於2006年10月16日開審，馮在同年12月1日被判入獄十八個月，而劉定邦及陸偉綱則獲判無罪。馮因連續缺席三次區議會會議，於2007年5月24日失去區議員資格。其空缺由張仁康奪得，而馮氏辦事處則在8月初終止服務。

未有長毛回應前不妄下判斷

伍律師6月出完po都過左咁耐啦，你見而家咪又係一樣咁合作？

伍律師都未出聲，邊輪到你呀分化鍵戰？

長毛呢啲 佢唔上好過上啦

邊一組人，邊一個基金都好啦，我地最好都係唔好捐左錢就唔理，係要去監察住佢地既運作既。

612以前個底各有各說，有真有假，呢樣野我都唔係好熟讀書就唔評論。但係我建議而家612有成5千萬捐款，手上最少仲有4千幾萬。係唔係應該等一等，等到佢地啲錢差唔多洗晒，先再捐呢?

blocked+followed
只有狗同五毛唔想人捐612
之前一有幾十個人比人拉，就有人出po抹黑612

請善用不推文回覆

有冇人post 番有人背後話人唔掂果篇文

錯
的確可以有手足想捐星火/其他而唔想捐612
唔好搞分化

屌！長毛賊！

馮E 呢個組織有無幫到魚蛋更加唔知道

話咗612好蠱惑

話咗612好蠱惑
捐俾星火啦

你收撚皮啦 而家搶人錢呀

而家唔係話私怨 但你老味 1.8萬都要搶

屌! 擺撚明假架啦！

中國不停在世界各地破壞示威活動以唱國歌手段嚇破示威人士! 意圖向全球民主國家輸出共產獨裁主意挑戰國際民主國家核心價值!

拒絕跟車太貼

google過個樣九成似

[8.31新口號] 毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

毋忘初衷，雨。時並進，光復香港，時代革命

自行判斷

重點：運走咗幾個箱！

老實講
第一眼見到個檔口，諗到呃錢，有d衝好衝動。

在場百鳩幾人睇到㗎

但話分兩頭，捐錢果d 人可能真係想捐俾魚蛋義士

做咩啫你

睇定啲先
有好多人混水摸魚

屌出呢個tg 嗰個係咪琴晚係現場最後就完事先行埋嚟
咩都唔撚知
就係到係咁吠
屌鳩長毛條友
係到亂講野玩分化

真心想問長毛做錯啲乜嘢

睇#69 同#171
我琴晚係現場
有講返件事出嚟

Pish

大部分都未開庭，用得少好合理喎我又覺得

屌人地都要生活架 佢612係出糧畀自己架咋

人地籌錢葬人老豆咋

講真
個呀嬸仲報警
我係現場真係r 爆頭
而且啲人懷疑佢佢就發爛渣
係長毛護住個呀嬸
啲人唔清唔楚真係咪撚鳩up 好嗎
要個呀嬸將啲錢比612 or 民陣係在場所有人都同意

已經唔止我一個出嚟平反

出個post 落個咁嘅caption 想抹黑人?
呢個fb 其心可誅

真心想問長毛做錯啲乜嘢

#69 #171

說好的不割席？
條數公開哂都出黎都屌，私怨就唔好煩啦。

屌佢老母 不割蓆係for你唔好割前線
前線畀人拉就一世
民陣到低有咩成本？

屌你老母 你612咁多個箱 政黨咁多個箱 我都唔入
我係要入落去呢個貌似呃人既箱 唔得咩
仲要自把自為捐俾民陣 我屌你老母呀？
要捐俾民陣我一早自己識捐啦
你老母饅頭雄好快啲拎返舊錢出黎
我唔撚要你乜柒收據入數紙
就算我俾人呃我都心甘情願

仲有
個呀嬸無牌籌款
亦冇戶口
係打算將啲錢拎返屋企擺住先
op 唔該你碌大個屎眼睇清楚
你字大唔等如你啱

搶錢=刑事

其實我覺得好難怪佢地 因為太多人呃人

痴線，唔怪得籌左幾千萬批得80幾萬，d錢貪晒去邊？

咁之後肯定再會繼續有官司打，官司唔係打一日

唔該OP出2 同埋整合所有證據 係下個post講清楚

612 如果唔幫魚蛋我可以算，起另一個基金我即捐

但如果 612 唔幫前線真係屌出聲，但諗落捉親都一定係前線，唔幫前線好似無咩可能？

不如揾人同 612 fc 先？

又係p牌仔分化撚，條數咩公開左出黎，冇任何問題

尋晚唔怪得無啦啦有人圍住曬啦

你咪自己google囉
撚樣
講嘢仲難聽過粗口

Fact checked
千真萬確

我打幾隻字你就信
用下個老諗嘢先啦

其實 612 係咪無幫生活費？無幫生活費的話不如整多個 612 義士生活基金啦，義士嘅付出唔可以白費

而家邊個分化

樓主係想搞清楚件事
果個阿姐講明係籌錢比魚蛋革命既義士
但就比人格硬拎左啲錢去612基金
(如果冇理解錯樓主意思)

而家要搞清楚件事
同等多啲人知 再一齊監察
點解就會比你講成係搞分化

唔通我搶左你錢 你擺上網 其他人就話你搞分化

屌你老味 隔離post社記打手吹鳩到
又話自己係現場 個阿婆運走左6 7個籌款箱 又話嘈左2個鐘
嘈左2個鐘 運走6 7個籌款箱會無人阻無人影低

重有吹奏長毛果d真係打手到
成個社記2登一早做左過街老鼠啦

唔係話邊個鬼......但哩個po 分化情況嚴重
由佢沉啦...

一起，就拆

我上面都再覆咗
真係唔係為鬧交，612 義士、魚蛋義士我全部唔割

幾時有講過唔幫？

而家612基金搞出黎幫前線，咁屌乜？
而家你係唔係有證據612基金無幫過手先？
無既出黎打擊士氣，唔係搞分化係乜？

尋晚我喺現場
1) 馮競文（即係嗰個大媽）用魚蛋革命名義籌款，俾啲人圍住，問佢點樣證明錢嘅流向
2）馮競文話用嚟幫助某個義士，咁啲人問係邊個，佢又話唔講得
3）長毛只係做調解，不過佢提出民陣所有團體都同意，當日所有嘅街站嘅籌款，都要係捐畀612基金
4）包圍嘅群眾要求馮競文立即點算款項
5）之後我就走左

唔撚信
乜9都冇就出咁既PO

請善用起底功能
分化撚收手啦

啲人問嗰個阿嬸比邊個義士
佢又講唔出，話人哋唔想公開

我想問612同魚兩者有咩分別？點解612幫唔到手？

🙏🏻無追開，唔多明

點可以咁樣？

班死熱狗有機會就衝出黎搞分化，歡迎對號入座。

完

1001

]屌你老味 樓上社記打手吹鳩到
又話自己係現場 個阿婆運走左6 7個籌款箱 又話嘈左2個鐘
嘈左2個鐘 運走6 7個籌款箱會無人阻無人影低

重有吹奏長毛果d真係打手到
成個社記2登一早做左過街老鼠啦[/

其實淨係想知點解可以沒收人地D錢

我果時都經過果個位 見到有堆人圍住左 聽到類似版本 我都覺得果個阿姐唔能夠公開都係有問題 因為捐左既人唔會知佢點用 亦唔會知係咪真係交到去義士手上 而長毛做法大家亦要同時諗有冇問題 因為我覺得樓主唔係想分化 而係唔認同長毛做法 但佢一黎就比好多人話搞分化

我自己諗起雨革時 民陣既義務律師響接到勇武派求助時 講明唔會幫勇武派同衝果啲 果時開post講出黎都唔係想分化 只係想比人知有咁既事 當然 而家既佢地已經進化左唔會割席 但我想講既係 大家唔好一聽到啲批評聲音就覺得係搞分化 有時可能係誤會或其他原因

樓主個個post都喺到屌人同搞分化啲fact check圖又無名無姓點信你

真

當時魚蛋泛民無份，極速割蓆，但而家唔好追究住

只希望有人真係成立返個義士生活基金，暴動都 7 年起，只要有一萬人月供幾百，義士一出獄就可以唔需要咁傍偟

長毛提出要捐畀612 基隆金，係有理由嘅
因為民陣所有組織都同意，當日所有籌款嘅街站，都要幫612基金籌款

我吊
原來612唔係比前線?

如果有呢個協議 即係當日既街站係接受左呢個做法 咁長毛呢個做法都係合理

不過長毛一定要公開清楚條數

屌你老味 社記打手吹鳩到
又話自己係現場 個阿婆運走左6 7個籌款箱 又話嘈左2個鐘
嘈左2個鐘 運走6 7個籌款箱會無人阻無人影低

重有吹奏長毛果d真係打手到
成個社記2登一早做左過街老鼠啦

屌你梁國雄老母個臭閪

無話唔捐喎，我係話等佢地啲錢用到差唔多再捐喎？

係我表達能力有問題定係你理解能力有問題？

保持車速距離

同意！

而家好多分化L

既然P牌玩風...

呢個呀姐丫嘛

佢叫馮兢文。想認識佢可以search下 2015區選G20 紅磡灣區。 其餘嘅，信不信由你。

612一定係幫前線
有相關律師 已fc

會幫啊 會幫啊 會幫啊
唔好人講咩就信咩

佢地唔想捐還唔想捐，我尊重個人自由
但佢地唔會叫人唔好捐某個地方
呢個就係普通人同五毛既分別

請善用起底及不推文回覆

佢唔想人捐612 同人分享
有咩問題

其實呢單野都好撚鬼
一嚟個阿姐話比魚蛋嗰班
但係一無名無勝又冇戶口
令一邊就搶咗人哋啲錢

咁𨶙樣都得？

喂阿哥，你冇錢開飯你嘅事。
你連籌畀義士們嘅捐款都唔放過？
你黐𨶙咗邊條線呀？
社民連收檔啦。

咁大筆錢，揸數果個你估易咩，一定要d時間去搞，斷糧其實真係要攞飯劵等等，612如果就咁俾錢出去好難做到公平分配

錢作怪

有人騎劫民陣遊行

真心想問長毛做錯啲乜嘢

數碼暴龍咁

推爆佢

推呀屌你老母

其實星火有無都公開過條數

關於噚晚馮競文喺灣仔籌錢第一身見證

長毛係鬼就唔撚會撈到又窮又霉仲要比港共dq啦，樓主呢啲分化撚鳩up兩句都咁多人信，on9

邊個話612基金唔幫前線被捕人士？

有朋友親自問過：
你好，謝謝你親自求證。
以上為不實之傳言。

無論事主是因哪項罪名被捕 / 被控告，只要其被捕是與反送中運動相關，皆為基金之支援對象。

現時基金正支援之個案，牽涉之罪名 *包括但不限於*：暴動、襲警、刑事毀壞、非法集結等等。由於基金必須保護事主個人私隱，請諒解我們未能進一步透露更多詳情。

請任何有需要的朋友，可以隨時聯絡我們。whatsapp / telegram : 9845 6641。謝謝！

有人撈粗加分化

分化撚 請使用起底功能

分化撚fact checked

籌款嗰班真係本土派

一睇佢d 舊貼就知好大條分化撚fing咗出黎

人地出左聲明喇

612 大家自己睇路LA!

要捐款就直接寄支票比佢地會唔會安全啲？

等陣先

前線打正旗號幫魚蛋義士
即係捐款人同意幫依啲義士

點解長毛有權騎劫人地意願捐比佢地自己認可嘅612和理非被捕人先

迫細組織比錢同大台有咩分別，基金界大台可恥

我唔知實情係點， 但入面話612基金只幫和理非唔係事實。
未有大數用錢主因係，根本所有人都重在過堂階段，在呢個時間根本未開始用錢。主要用錢時間我相信要到正式審理先開始。
呢個係法律程序問題，唔係肯唔肯用錢問題。

呢個時間預計都幾長， 可能幾個月後或者一兩年後先正式審訊，所以在法律開支上暫時係無大筆支出係合理嘅。到正式審訊你先會開始見大筆法律開支。

我都唔係好適合叫人捐錢，始終我係受助者。我只可以講，我係每一兩星期收到電話問有無需要嘅，宜唔係無支援嘅。

我唔可以講太多，以免影響未來訴訟。

多謝各位。

之前就已經傳出要查612基金個用途
如果拎左去幫非和理非非既義士，就好大機會被沒收
所以係使用上有保留係理解既

呢類分化post, 大家自己諗清楚先決定信唔信

meh

封鎖過既樓主

自己諗

質疑就可以搶?
小眾唔可以籌錢？
一定要比你612？
根本就係想復興大台

大媽冇戶口
話啲錢要拎返屋企擺住先

民眾有疑惑都唔可以正當化長毛嘅行為

原片係理大編委嘅,睇哂成段片應該本身係馮姨籌錢,但在場嘅人質疑啲錢嘅去向,於是長毛出嚟做中間人調停

感謝🙏

9成9又係熱狗作野攪分化～
612基金肯定唔止幫左5個，大部分律師都係義務唔收錢做保釋，所以未使用錢。係到開庭要正式一team人跟，搵證據，睇片先會開始用錢。

唔應一下聲明 仲係咁推

認真呢？真係唔幫前線
推到民陣澄清啊！！！！

啱啱又澄清咗啦
耐唔耐又有人抹黑佢哋又要再澄清過⋯

北京现在最需要什么？

示威者暴力

請善用不推文回覆 未FC唔好亂講

我 google 唔到果檔乜嘢嚟啊
你要人信你你自己唔貼出嚟要人去 google ?
籌咗啲錢去咗邊呀?
咪有口話612冇口話自己先得架
撚樣

吊你老母飯民！

幫魚蛋義士要捐都捐去星火，無撚啦啦走條阿嬸出黎叫捐錢幫魚蛋義士，大家唔覺得好有問題架咩？等義士出黎條阿嬸都唔知去左邊錢都用撚晒，要幫義士唔捐612基金都捐去星火，咪比啲9唔搭8出黎呃錢

到呢一刻仲未睇清飯民真面目？

隔離post吹奏長毛清廉 勇武 笑撚到我

呢場長期戰爭，核爆都唔割，唔係口講，係未有成功爭取5大訴求，真係不能割！

呢排 facebook. 連登已不斷被帶風向，請眾人清晰，勿忙初衷。

當你有一絲困惑時，請睇返 721， 811 既影片，睇返一眾前線受緊既苦。 我地既團結一但瓦解，我們不但有負於所有死者及被捕義士，更等於自挖墳墓！！

記住， 不分化，不篤灰，不割蓆！
開post 之前諗清楚，回post時睇清楚。不去理會分化篤灰post,不要助長五毛風氣。

堅定流
搞分化？

推俾全世界睇

咁都無200000個簽名？

雨傘都出現過，不停有鬼搞分化

祝樓主同五毛生生世世享受大灣區榮華啦

星火

冷靜啲重組事實先啦 邊個啱邊個錯等水落石出再屌都唔遲 唔好情緒主導左先 獨立思考呢？

[size=6][b][red][size=5][size=4]

同意
成日出D鬧人同分化嘅po有咩意義？

遊行市民未必睇連登，唔知頭唔知路見到就捐。若果個個都話幫某某某義士係咪個個都可以喺街眾籌？

未去到法庭打官司嘅地步， 根本就唔需要用佢好多錢， 到正式開庭果時， 就多多錢都唔夠！

已澄清，分化post勿推

[拋磚引玉] 有冇人考慮搞"連登支援前線基金"？要銀行家,律c,會計c

//連登有愛，攬炒巴多次fundraising都有顯著效果，
所以我相信只要有連登支旗，萬眾同心，籌款非難事。
難題在成立基金、同如何發布監察報告讓公眾查閱
我相信連登有臥虎藏龍既人有能力搞基金。
所以，我希望有專業人士走出黎，考慮成立一個前線基金，
立場鮮明，肯幫自己人，肯幫受傷既人，肯幫被捕既人，無左膠信託人既基金。

因此我呼籲有志氣既銀行界、律師、會計師 手足，盡快思考一下呢個基金既可行性，並進行籌組，好好幫更多人！即使唔做host，都可以提供各種支援！//

( Show Blocked User - 五味冰火 )

提防分化
善用起底功能
善用不推文回覆

其實有盲點，佢地有申請法援，最尾用幾多錢，好睇法援幫到幾多。

比較詳細嘅來龍去脈。

擺擋籌款的黑衣婦馮姨表示，今日與另一名「丙申年初一關注組」成員到軒尼詩道為魚蛋革命入獄者籌款，於軒尼詩道近鵝頸橋擺檔，及至晚上約7時即將「收檔」，數名年青人前來，指她「呃錢」，質問她如何將款項交予魚蛋革命入獄人士。雙方對質近兩小時，一度近百人包圍馮姨，另一名成員受驚早已離去。

及至晚上9時許，「長毛」梁國雄到場了解並調停，他稱馮為朋友，有人提出將款項捐予「612人道支援基金」，惟遭馮姨果斷拒絕，梁指善款最重要是保持透明度，大家決定交予一個透明度高的機構，最後雙方決定現場點算，將款項由梁國雄轉交予民陣。三名市民即場點算款項，合共籌得18,577元，梁國雄答應市民明天會在網上發布入數紙。

馮姨表示，認識長毛數十年，她在過去參與社會運動時，認識2016年魚蛋革命入獄者，因「好同情初一班人」，擔心他們出獄後無人照顧，於是去年創立「丙申年初一關注組」，關注組現時合共三名成員，另外兩名為主婦及電器銷售員，由於關注組是新成立， 所以網上資料較少。

香港01記者翻查網上紀錄，僅得一項與「丙申年初一關注組」相關紀錄，為「八九六四30周年聯署聲明」的聯署團體之一。

馮姨指，「丙申年初一關注組」過去多次擺檔籌款，首次遇到遭質疑被包圍的情況，她認為「涉及錢銀就有麻煩」，考慮取消關注組，以後都不再做。她指待魚蛋革命入獄者出獄後，他們會聯絡關注組，屆時會以支票形式將款項交予他們，目前所以善款由她保存，並無為此開設戶口，但就拒絕透露至今籌得的款項總數。

馮姨又指，自己不斷捐款支持反修例運動，「我唔等錢使」，有很多物業收租，本來打算日後全數捐出支援社會運動，但今日事件令她對年青人很失望。她解釋612人道支援基金信託人包括前主法會議員吳靄儀，吳靄儀過往反對魚蛋革命入獄者，指他們為暴徒，因此她拒絕將款項捐予612人道支援基金。

圖呢?片呢? 咩都冇你講咩都得啦

街站果幾條友假嘢嚟㗎，琴晚TG公海有人貼出嚟問啲錢點幫到魚蛋義士，班友答要義士本人去問先有支援，屋企人問都唔得

個濕鳩FB PAGE又得幾個人LIKE，問邊個揸旗聯絡人係邊個又講唔到，最後仲發爛渣屌人走

集中火力做正經野

822 823 824 825

五大訴求 缺一不可

網站有資料

講真拘捕得落得案嘅，都係用刑事控告架啦，如果真係「非法集結襲警有衝擊過被告刑事罪行嘅勇武義士都不受支援」咁樣，呢個 612 基金係想幫咩人？睇唔透

過 HKG 分享一則貼文：紅燈班細路咩事 連長毛都捧上神枱

見到 fb 都有澄清 post，thx

係真唔係? 我尋日先捐左款，如果選擇性支援，以後都唔再捐款俾任何NGO，快快澄清 !

收皮啦p牌仔 上連登用殘體
暴你老母刀 冇勇武送中一早過左啦

你5毛話我係5毛？
賊喊捉賊

我踢爆你班仆街到民陣遊行詐騙？？

希望612真係會幫助所有義士
唔好欺騙香港人善心

其實不如郁隻手指自己去check下？
一早澄清咗
唔好同我講咩佢講你就信？
無被捕人士開名講死都唔信呢啲no fc朋友講嘅資訊
何韻詩吳靄儀呃你個幾個錢？你哋係咪忽咗？
而家啲case好多都未審，淨係批咗80萬有幾出奇？

612又屌星火又屌，夠膽死叫人唔好捐等身邊人有事先自行科水？無撚嘢下嘛？

其實呢萬8蚊唔太重要
反而引伸到個更大嘅問題出黎
就係 612 同星火有需要提高透明度比大眾知道啲錢點分配
錢流入大海都唔係問題 但怕義士得唔到足夠幫助

咁大部分都未開始打，律師費都未開始俾

屌你老母，你班仆街廿5毛又玩分化

咁就叫做已澄清？

由比人拉到過堂,要比錢只係 保釋金 , 民陣仲要一車義務律師幫手,
過堂 法官只係講你既控罪,只需要答認罪定唔認罪 有咩費用可以比 ?

認到樓上有幾隻撩交嗌熱狗
各位小心

我覺得818之後嘅分化po前所未有咁多。

點解呢個post仲推
樓主又有咩反駁論點

屌！樂施會都唔會走過去紅十字會個檔到，屈人透明度低，然後搶左d錢佢啦！人地捐得比魚蛋，就係唔想捐比你民陣

Why not 星火？本土派=？？

班泛民打手唔該睇睇

屌你老母社運乞兒

等真相
唔好俾人分化先

on9 唔使理
分化撚

612有冇幫係一回事，
人哋想捐畀第二個係另一回事。

搶劫就係搶劫。

班律師唔洗食

好多泛民負皮左，即係真架啦

善用起底功能，樓主分化撚

樓主清晨6點都推緊po，睇黎好想搞死長毛希望樓主百病纏身

因為當時有好多人懷疑馮競文食人血饅頭，所以先圍撚住佢，無耐長毛就過黎調停，長毛話識左佢幾十年，又話佢魚革個時有岀過黎幫手，大概意思就係長毛信得過佢。

當時好多人都問馮競文
1.依個籌款活動由邊個組織發起
2.啲錢最後會去邊
3.點聯絡 點幫魚革出獄班義士
4.有冇魚革義士入獄名單

佢只係答左組織係 丙申年初一關注組 但由於現場好多人都上網search過 話搵唔到依個組織，令現場人士更加懷疑佢係食人血饅頭。

而2,3,4問題，佢全部都唔肯答。

另外，佢有份文件，佢聲稱係籌款活動同組織既證明文件，好多人叫佢公開依份野，比記者影低，但佢死都唔肯。

馮競文仲話用作籌款既銀行帳戶仲申請緊，依家籌住先，箱錢會放係佢屋企。

現場大部分人都因為信唔過馮競文，所以就叫佢將箱錢捐比612。長毛只係比人擺上枱，因為現好多人屌緊馮競文，佢係出面調停。期間馮競文係咁迫長毛幫佢數錢，長毛曾多番拒絕。

之後我就走左 但我相信因為依單野拖落去都係解決唔到，於是長毛就按照現場人士意見，將箱錢捐比612。

雖然我都唔中意長毛，但

長毛只係比人擺上枱

Btw 好多人屌緊馮競文既時候，條友仲郁手郁腳周圍打人、推人、撞人，一野扯9某位女士既頭髮。咁撚暴力，仲要岀手打人，同埋條友有曬前科（自己google），你叫現場啲人點信得過馮競文

幾時有講？講到明任何個案喎
睇下人地的聲明啦

樓主分化撚。嗰個魚蛋捐款係濕鳩大媽𠱓錢

分化 勿推

我已經冒住比律師屌我在開庭前亂講野嘅危險出post，要FC果啲重想點

分化L退散
呼籲人捐星火咪算囉

起吓樓主底先啦，佢分化撚。尋日蘋果已經有新聞話大女媽用魚蛋𠱓錢，俾遊行人士搵長毛幫手

樓主分化撚， 請善用起底功能

真係信長毛會搶錢嘅，搞撚笑咩，調轉諗下啦，會唔會為個一千幾百咁樣出面

（事件還原）長毛只係比人擺上枱，有冇偷錢自己判斷

就算真係呃錢，都唔會合理化搶錢喎

okay我跟唔貼
唔好意思

係市民發現假野搵長毛幫毛，唔該分清咩叫搶刧

我認錯

大家幫手推一推好冇？多謝

比多啲人知道當晚發生咩事

講緊你話"點解要幫魚革義士"呀
google阿姐檔嘢做乜？
佢都話無注冊

其實你哋個612基金
已經咁多錢 少萬𡃁蚊 都要爭
係唔鍾意人捐去星火

嘩 推

無人知究竟籌錢果位係邊個
話要幫魚蛋革命前線, who knows?

Push 連登仔無資格話人分化

而家有3個問題:
1. 馮競文女士以 "幫魚革義士" 名義
擺過幾次街站，但數目唔清唔楚
希望佢出嚟交代善款去向

2. 有部分幫魚革義士籌嘅錢
被長毛代捐到612基金
而該基金係對魚革義士不設任何支援

3. (唔關事副本) 612基金資助手法惹爭議
有指出受助個案少
批嘅錢亦唔多
合資格門檻高(有工返就唔批)
被質疑唔係一視同仁 個個都幫

唔好當街捐款，要捐直接入account

[img]

阿姐要嘔返啲錢出嚟就必定
但而家呢萬多蚊
應該係去星火 唔係612
阿姐就算目的唔純潔
但佢捐款箱寫明"魚革"
捐錢嘅人係想幫魚革義士而捐

了解清楚事情先，請612出來講

612基金facebook做咩删左依個留言既？

你理得啲在場人士鐘意捐去612定星火吖
阿姐檔嘢冇注冊喺度籌款仲喺度死撐？
仲叫人去google非法籌款幾好笑啊你撚樣

貼埋條link過你條撚樣睇

p牌狗真係弱鳩智

你班撚樣繼續膠吖
遲早有日 訴求會包含 "除左膠"
(希望你哋捱到11月區選)
唔撚好以為
只有左膠和理非 可以同人割
而本土/勇武 唔可以同左膠割

“我無捐612，淨係捐星火”
同
“唔好捐俾612”

既分別

看圖作文

唔比人追入數紙都唔入
不過將比前線魚革義士既錢搶左去比民陣大台

即係612幫d乜人??
告暴動襲警非法集結唔幫???

正式宣佈魚革義士比人當condom
籌錢都要比捐款大台搶錢 比佢地大台自己友袋返玩行政費果d財技食哂捐款
都唔比返星火會幫魚革義士果d組職

維穩部隊又出動
被入錢都有人撐
起完入錢大台
下一步係咩

係搶你錢交比自己友

一起被人錢被出糧

真係上庭幾百萬一個

d私怨分化撚眼中只有錢，次次都用錢黎分化

唔清楚成件事

係咪有個不知明組織係度籌錢呀

長毛為左大家比人呃錢

索性拎晒啲錢比民陣呀

民陣話唔撚要 叫長毛還返比個組職
長毛夾硬入比民陣喎

屌佢老味 睇張野 今日下午2點先入數
長毛條撚樣都唔知係咪比人屌佢搶錢先嘔返出黎
之前側側膊唔撚入數袋鳩埋

你條撚樣無 point 鋤人就亂屌一通
十足十大陸啲五毛水軍屌人完全冇內容
點弱智都唔會學似你撐檔啲錢唔知捐俾邊個嘅非法籌款囉

錢係人地錢箱嘈乜
點解唔自己直接捐去相關機構
口同鼻拗

分化撚味濃
請用不推post 回覆

屌你老母 唔敢答問題就投訴到人bam ac呀

個組織得三個人, 個FB ACCOUNT係吉既, 你話幫魚革, 咁之前做過乜先?
大佬, 你要人信既, 都做番小小野出黎啦, 如果唔係好難排除係捐款黨喎
長毛當時仲要拍心口話識得佢, 而家就抹黑佢搶錢, 咩心態?
又係分化撚?